反修例首名被告 畫家掟蛋襲警判囚21個月 官指蛋殼卡扶手梯危害公眾安全

裁判官劉綺雲今早於東區法院判刑時指，被告掟雞蛋導致蛋液四濺，亦有蛋殼卡在警總的扶手梯上，影響扶手梯運作，危害公眾安全；雖然涉案警員只是被蛋液濺中，全無受傷，但劉官強調警員值勤時會遇上困難及危險，法庭有責任保護警方，判處被告監禁21個月。

國產機我知道嘅日產梯無咁撚廢架喎

又係呢件支那狗官
咁法庭幾時保護市民啊

咁平時D廢老掟垃圾去扶手電梯點計

煎蛋/炒蛋=自殘

重撚到

斬人斬到重傷先重佢少少...

蛋殼卡扶手電腦都噏得出!?
佢個腦繼續卡住喺盤骨下面咁判案就真係危害公眾安全喇

吹大d啦, 不如話蛋殼會爆炸啦

睇死神來了劇情當真?

我屌你，個官真係腦袋屎

真。thin skull ..........rule
literally